瑪莉勒龐可能係最好J嘅總統

真係好想同佢係酒店瘋狂研究選情